單身交流區 13 （我本人 明白什麼都總有限期）

無限歡迎單身巴絲可以係度深入了解
識下朋友仔（互相圍爐取暖）

Lm

聽緊呢首

hi

垃圾mk歌

Long time no see

Welcome

Hi

welcome

Welcome蟬仔

我都覺得
我垃圾麻

終於收工

A0無緣拍拖嘅我見身邊拍緊拖，岩岩散，散左好耐仍然執着嘅朋友們嘅情況，令到我對愛情失去憧憬。

雖然看似吃不到的葡萄是酸的（的確係吃不到），但見到佢地咁多煩惱，拍到充滿負能量，同我分享同呻嘅時候都令到我覺得拍拖唔係件好事，但真係未見過鬼唔怕黑，都仲想試下。

明你個種飛蛾撲火嘅感覺

緣份到咪拍下
唔洗驚

護哥

早晨

咁快又一個 post

愛情係要自己親身感受 到時再自己介定係好定唔好啦 一段關係有開心有唔開心 好似生活咁 又唔洗咁驚

又單身左一個post

其實就好快

又係我喇 lm先

好快又單身多一年

bello

吳雨霏首告白聽親都心寒
睇到ex啲youtube history有呢首
結果兩個星期唔夠就冷暴力嗌分手
結果就係同人一齊左仲要去埋酒店 笑
聽親呢首歌既ex一定係出軌在先

我本人定告白？

Ching講得岩 但我無勇氣去追求

勁唔捨得

每段真摯嘅感情都好珍貴，點會捨得

一次真愛追尋一百次

每一次追尋失敗都係一種傷

仲有陳奕迅既無人之境

最近聽山頂黑毒蛇

岩岩起身

唔係啦 我都想
返shift

一定返連登見

計過數應該要返

［member]
完全無target 一嚟垃圾武漢好大程度限制左社交 二嚟有時見到心儀對象就開始自卑 覺得佢deserve better 理性又係到屌自己又唔係差到搞唔掂果款啫 成件事係好矛盾
[/member]

終於食到阿木
牛肉麵有4舊成吋厚既牛展 點賺錢

拿出你的自信
展現你嘅優點！

幾有良心
I love牛肉麵

有冇其他介紹 最好重口味啲既
我都好鐘意牛肉麵

冇咩
重口味食酸辣粉

第一次見面好難sell內在美
搵自己fd/絲打執執個look

Agree

食過長沙灣間元洲唔錯 重中藥味

不了
有中藥味

First impression 好重要

新人 第13個post lm

好嗎？一仔

who are you

猜猜禾是誰

ok 知道了

我都係

你好

Hello 貴婦狗

頂你

講下笑姐

歡迎

Halo

hi
好悶 有咩做

睇戲

Yeah

係生命面前，每個人都係孤兒仔
歡迎

個陣既你係點架
歡迎

睇天竹鼠車車

咁開心既
分享下啦

玩左幾日Uber eat，仲有個新鮮好奇感
同埋熟左自己區好多

唔開心

你係巴定絲

有咩好推介

有冇netflix
我睇緊卡通
後街少女好好笑

睇咗成班天竺鼠車車
小鼠鼠 Pui Pui Pui Pui !!!!
最得意嘅車車

發覺我成日打錯字

我有時都係咁

一講到uber eat, 我就諗起心虛巴
果然你係心虛巴

用語音輸入法囉

飲住奶茶lm

fing fing 下又半日

好想每日起身都可以搵個人講早晨

搵個巴打錄俾你，等你擺落部手機度，set做鬧鐘

上水同你講

睇字都扯扯地

都係早啲接受會獨自一個人到最後既現實好

粉嶺同你講

仲有寵物陪伴自己

點解

又飲

fing jj？

life goes on man

冇

死仔包勾起我啲傷心事

唔需要求證啦有綠定冇綠都唔會係埋一齊
你試諗下佢搵你幾密都好
你鍾意佢自然唔會覺得佢chur
相反地佢覺得你chur因為佢唔鍾意你
你搵親佢都會覺得你chur你煩
有綠定冇綠佢都係唔鍾意你
找一個愛你的人

我都遇過
It s ok it s ok

lm

咩事咁灰

我愛奶茶

hi靚仔

上水先

越來越多人了

今日食譚仔都飲左

好阿

仲未收工

算值得開心定咩？

三哥定譚仔

搞咩咁夜

工作需要

早啲返去啦聽日繼續
嘢係唔會做得完

未夠鐘收工收十一點半

就收工
要準時收工

食咩宵夜好

應該話咁夜仲有咩食

留名

屋企樓下有小販檔
搵命搏

依定好多鋪9點就收皮放得晏真係食自己

有咩食？

好彩有好老母長期有餸係雪櫃standby

收得夜食嚟食去都係個啲都好悶吓

涼拌麻辣麵
碗仔翅
蠔餅
串燒
米線
煎腸粉
車仔麵
炒粉麵

咁多檔
頹食車仔麵？

睇你想唔想識人

搞咩黎？

不要再說了，好肚餓，等緊聽朝早餐

食宵夜

唔得呀，晚餐都無食，食左兩塊餅同飲左包奶茶
好怕重過5x kg

老母煮野好難食

一齊食野啦 開枝酒慢慢傾
餓死都未到聽朝

自己煮先岩自己口味
老母煮你話好食佢會係咁煮
食幾十年落大麻都死啦

我附近9點後已經好少選擇要行出D先多D野食

點解識女仔咁難

唔好講呢啲衰野

後者

唔得呀，
聽日份蛋牛治，茶走等緊我嫁
你慢慢enjoy啦

開心 多左可能識到另一半嘅機會

真阿

單身幾好

同埋有時會咁諗，煮埋都仲有要求？
有要求就自己煮自己買啦
Ps.自己係住果陣悟出黎既道理

識唔到女 咪識仔囉

係呀，我都想識過主動派既女仔

男孩子也好，不會_ _!

臨瞓前好想同另一半傾電話

所謂我都係冇咩怨言
但真係唔好食

蒲個頭

你好呀 食宵夜未

不了

可能啲仔有女介紹俾你

點解識男仔咁難

男既好似好少做雞仔媒人

見字肚餓

唔好食

做媒人好煩
有咩事起上黎你幫邊個
又唔知安慰邊個好
仲要好似對唔住佢地咁

試過好朋友話介紹個好純嘅女仔俾我
點知蒲精黎
仲要俾佢帽埋

yo

睇你想識點嘅男仔

食咗成個 Cinnamon roll 同芋圓糖水

我都好想食糖水
食左個米線 蒸左幾隻北寄貝 飲左碗湯 食左個布甸

樓下啱啱開咗間台式糖水，忍唔住了
你依個係癲拿定宵夜？

肥死了

宵夜癲拿食左排骨飯

有無諗過參加大胃王？

隻手未斷？

慘

咁你同你好朋友最後點？

佢都承認佢睇錯人
意外黎嘅同佢由細玩到大佢邊會有心害我

估唔估fd搭fd都有伏

佢哋晒命
拍唔拍拖係選擇
單身邊有
俾人串仲自我感覺良好

咁講嘅識女都係

Fd搭fd伏都幾尷尬

你有冇咩經歷分享下？

無 未試過

訓練有素

halo

真係會識到人咩

亂入.... 我單身但離過婚

睇你怕唔怕失敗

點解離婚？

佢話要有新生活

佢對厭左你啫

Nothing left to lose

真

咁你識到人未

好肚餓

怕失敗是咪注定要收皮

係

今晚到我夜收工

買宵夜

今日買咩宵夜

咩都無只有m記

今日想食蠔餅

夜班

想呀

唔敢出去識人？

我都唔敢
報左名考助教
一年後工作於識人希望有啲幫助

生日快樂
祝你日日都開開心心
身體健康心想事成

掛住脆香雞翼

買咗未？！

收左檔買唔到

男仔表示都係咁諗

開始返168 fasting 你地食得開心啲

戒緊口

講左咁耐 識我未

單身太耐唔識拍拖

起身食餐好嘅！

我教你

呢度好似好開心咁
想入黎吸下正能量輕鬆下

無好開心但又未話唔開心
有乜幫到你

比人飛
挽回左之後一星期又比人飛多次
每日訓醒都要掙扎三四個鐘心情先平伏倒
個心好痛

而家脆香雞翼一般般
之前有間黃店車仔麵既炸雞翼好似脆香雞翼
不過執咗

都係準備頹食

之前會食 CP雞翼代替脆香雞翼，宜家連CP都無得食

食乜阿

上黎依到 大家幫你止痛啦

搵我？

我有止痛藥

就用你啦

沙嗲牛米同奶茶

好呀

黎一打唔該

禾都要

到咗佢心中你再不佔一席位嘅時候就要學識放手
要係心痛中企返起身絕對唔係一件容易嘅事，加油
Hug hug

留個ig
sd俾你

留個電話
sd俾你

多謝你

沙牛面！

我有一箱

順其自然

加油呀 舊嘅唔去新嘅點黎
放低佢 好好生活
有冇人出現就順其自然吧

又唔記得不推文

Same

夠喇唔好再講我唔想聽

識人唔攰呀
每個人都有可以欣賞嘅地方
唔係下下多角度睇岩唔岩自己嘅

要同人建立信任同關係真係好漫長
就黎出家了

上個靚水

終於食到蠔餅

新人留名
雖然慣左一個人 但有時都覺得幾孤獨 想身邊有個人係度 但一諗到要特登識人 要特登放心機落段關係就好勊
想自自然然識人再發展都幾難

想食

其實抵抗自己溝女係咪好大問題
我一直覺得唔應該溝
好核突
應該正常識朋友咁
如果雙方都有feel就會繼續落去

我呢個諗法係咪好有問題
好似搞到我好被動

冇問題呀
咁絕對唔會做狗公添

但係人大咗 就好想有感情生活
重留係上面個諗法好似好被動
又唔想做狗公 又唔想冇女

明白呀

傻豬黎
有啲女鍾意你咁架嘛

廿幾開始溝親總係自己傷 試過三次都係撻Q
十年過後開始認命

對的

食完先減

岩 唔食邊有力減

講唔到可以瞓
瞓醒就一日
唔洗太傷心

蘇打粉？

新單身巴留名

唔好爭我地一齊去堆填區

我長期

咁講自己都有嘅

平時都唔多嘢講？

遇見 都係聽上癮

我唔係佢地粉絲
但我鍾意聽佢地既幾首歌
小情歌
無與倫比的美麗
我好想你

面對面傾計有計但手機就好難同人傾

我都係面對面好多野講
但用手機就講唔到個心想講既野

再遇見？啲歌詞寫得好好

我反而鐘意啲好冷門
各站停靠
蟬想
他舉起右手點名

同埋人與人交流 都係面對面好
但因為個肺炎 好難啊啊啊啊啊啊啊

等陣聽下先

因為肺炎，的確好多fd都唔出街了
而且限聚，出街食飯都要分枱

呢個po 係咪全部都係巴打嚟

嗚

起碼樓煮係絲
掛

啊~

男男都可以互相取暖架嘛

唔是

我相反

玩交友app簡直係嘥心機 早已放棄

個隻碟啲歌都好好聽

頭痛

多謝武肺

Thx

我回來了

小鼠鼠 Pui Pui ，最得意嘅車車

好好睇

好傷心
尋晚都係忍唔住手搵番佢傾計
喊住同佢講掛住佢，但佢都係無動於衷，扮無野咁講其他野
原來到最後佢只係想同我做fwb

講到尾只想扑野

佢攬住我果陣其實令我有一種番番以前咁既錯覺
當下好想就咁沉溺多次
但最後都係迫自己拒絕佢，唔想做到自己咁低賤
但果刻真係好心碎，原來佢眼中既我係咁隨便

牙女要醒la
要對自己好d牙

知道
可能上黎叫春叫得多，宜加每次就黎比佢哄到，我都會諗起好多巴絲既提醒

愛得卑微寧願不愛

如果真係忍唔住或比佢哄到
就多啲上黎la
(轉移下都好嘅）

岩丫，感情台是個好東西
既可圍爐 亦可求屌醒

新人LM 習慣左一個人

Welcome 先

潛咗水一排 留名

他不准你哭 怎麼可以哭

分手都要有一臉笑容
有時佢真係温柔得好殘忍

呼個靚吸先

哈囉

L個M單身左3年lu
希望今年會遇到

我更耐

大家記得要多運動+飲多d熱既暖水
咁樣先冇咁易病

一巴車落佢到睇下佢仲會唔會溫柔

比你搞到心郁郁想試下

新人留名

try

你想點姐吓

想成功

想睇書，有咩介紹

哲學/心理學

一齊

準備開14